林鄭有睇連登既話唔好話我唔教你路

今次無心插柳起晒成班鄉紳
依家一個反手殺晒班丁權贏到班中產支持

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！